6000budget 買新iphone手機比家母

想問下各位巴打
6000上下 買新iphone手機
咩型號最好? 買比家母

要求要大mon 128gb or more

an機：pixel 4a
ios：iphonexr都夠用啦

IPhone11 128都得啦

6千蚊新iPhone 128gb storage咪Xr囉，講到有得揀咁

6000尾都可以 請教下大家
因為我用開ANDRIOD

Apple網站咪有晒spec同價錢囉，仲有得點揀

xs max 會唔會好少少
佢個mon好似同最新11pro 個個一樣
超級 Retina XDR
睇得會唔會舒服d?

有無師兄比下意見
xr or xsmax( 買既話主要會因為個mon無咁傷眼)

你用開垃圾？

買比老母你想要乜7機咁把閉你似垃圾多d

6千幾只推11
不買舊款

好

等新款
應該仲有個幾月出

iPhone 11 256gb
$5999

pixel 4a samsung s10 lite

有新買新

等iphone 12，急就11

一係11 一係SE

有6000一定揀11，12都就出無理由買再上一代掛